Wolf Alice贏左Mercury

AM死忠表示Wolf Alice 完全值得攞呢個奬

無人留意Mercury

AM, Wolf Alice 死忠here

Wolf Alice好正
喺T2 trainspotting trailer 識到Silk呢首歌
之後就開始留意Wolf Alice

silk 我第一首聽反而係formidable cool 之後先聽返my love is cool 隻碟就中咗毒giant peach超正
利申：睇live掂過Ellie 手指